如夢一場

自從一出世就認知自己係咁樣(人一個)其實係咪一開始已經係錯咗?

錯過 先會啱

錯興啱，我覺得只係出世至今人地俾你嘅一把尺而已!!!

唔通人人都係靠樣搵食咩

唔係興係與，打錯字

我唔係咁意思

言語有時真係一種好癈嘅工具

只係想講唔知係乜鬼設定我地係咁，而家我無從出世到而家都無考慮過呢個問題，我係講呢樣野!

打錯咗啲野，只係想講唔知係乜鬼設定成我地咁，而家我想講嘅係,從出世到而家都無考慮過呢個問題，我係講呢樣野!